唔明點解一家大細，硬係有個唔戴罩

係街見到為數不小
一個家庭可能4個人
一定係個中坑呀爸唔戴
唔知以為自己好撚強壯定點

係咪天真到以為自己出街染左，
d 老婆仔女都可以冇事?

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

有無諗過會係唔夠口罩用，覺得自己強壯啲無咁易奶野，想慳比老婆仔女用

冇罩其實唔一定要出街
或者一個大人帶仔女唔得?
你冇戴染左，返到屋企咪一9樣